{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022020410257/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스카시 조직 크롭 풀오버 니트 - 그린"
    },
    "text": "8 secondsで販売されているSS22 / 352251IQ2M商品は、女性らしさをプラスした変形したニットフルオーバーです。 グリーンカラー感と軽快な丈感で春を感じることができるクロップ丈アイテムだ。 素材は表地がアクリル100%で、洗濯方法はドライクリーニングをお勧めする。 毛羽立ちが発生する可能性があるので摩擦に注意し、外部摩擦による引っ掛け現象を防ぐためにカバン着用など不必要な摩擦を避けるよう注意しなければならない。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯しなければならず、付属物(毛)が着脱可能な場合には分離して洗濯しなければならない。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意しなければならず、暖房器具や熱気の近くに置いてはならない。 水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならない。 白色系の製品に色移りする恐れがあるので着用にも注意しなければならず、敏感な肌との接触時に肌がひりひりすることがあるので外出時に注意しなければならない。 長期間保管する時、防湿剤と一緒に保管した方が良く、消費者不注意による製品損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品は何のために作られましたか？",
            "answer": "この商品は女性らしさをプラスした変形したニットフルオーバーとして作られました。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品はグリーンカラー感と軽快な丈感で春を感じることができるクロップ丈アイテムです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材は表地がアクリル100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品の洗濯方法としてはドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦について注意事項はありますか？",
            "answer": "この商品は毛羽立ちが発生する可能性があるので摩擦に注意し、外部摩擦による引っ掛け現象を防ぐためにカバン着用など不必要な摩擦を避けるよう注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の付属物は洗濯時にどうすれば良いですか？",
            "answer": "この商品のファスナーやボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯しなければなりません。また、付属物(毛)が着脱可能な場合には分離して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品に皮膚アレルギーが発生する可能性はありますか？",
            "answer": "この商品は金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要です。また、暖房器具や熱気の近くに置かないようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いできますか？",
            "answer": "この商品は水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の製品に色移りしますか？",
            "answer": "この商品は白色系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感な肌に影響を与えますか？",
            "answer": "この商品は敏感な肌との接触時に肌がひりひりすることがあるので、外出時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の長期間保管方法はありますか？",
            "answer": "この商品を長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管することが良いです。また、消費者不注意による製品損傷は補償されませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 563
    }
}